屌你老母，CSL 係地鐵同CMHK收得一樣差

有時仲收得差過CMHK

我以為csl係完全收唔mn

csl 落地鐵lock 3g 用是常識吧

Cls撚表示係尖沙咁到9龍塘唔使指意上到網

根本返放工時間,係地鐵度間間都一撚樣架啦

望撚住隔離哥個用smartone上網 我就load空氣

u are right
利申，做緊電訊業

地鐵御用係smartone

屌收工試下先

錯，我日日搭地鐵都收到LTE，聽電話/上網都冇問題 。